女朋友讀醫， 想揾人練手

女朋友要個真人model 比佢去記野，
冇乜野做， 申下手腳， 坐底訓底做下檢查就okay.
可以去密當勞做，, 屯門。 希望有護士想知多d嘅比佢做下。我純粹開post 睇下反應。應該要女仔喇。

唔係讀醫都可以， 每日10粒鐘，300蚊， 包食飯都okay.

300咁多?
我免費請唔請

300蚊10粒鐘都多？

就係少先咁講
畫公仔出腸：
咁少俾你免費好唔好cls

你自己唔做??

Btw計埋最低工資都唔夠

300蚊，唔怪得冇人做

做assessment駛乜真人呀

有興趣 tg傾？

30蚊一個鐘，你去畀佢檢查下好啲

你女朋友好靚

300包埋同佢扑野？

搵個女仔10個鐘係McDonald 任摸$300

檢查屎眼? 我ok wo

佢似係狗衝咋喎

我覺得你咁樣不如叫佢同啲同學一齊溫啦

一句講晒 $300 無可能請到絲打
$300可以請到巴打
仲係佢倒貼錢

$600 請返你女朋友 OK? 我5粒鐘就得
己所不慾 勿施于人
認衰曬你女朋友 個人咁撚kai

讀醫 咪咁姑寒啦

3000俾你包起24小時

會唔會驗包皮同檢查射精功能

不如做埋體感測試

300蚊一個鐘就做

300蚊1Q就做

我要佢摸埋我第3隻腳架wo

清 你袋200
我都想john 介唔介意？